唔好因為撤回就知足

林鄭四點開記招應該話撤回逃犯條例
但係大家唔好唔記得我咃仲要平反612！

真普選！港獨！

最起碼要真普選先！

無話撤回！